[男人eeetv] 真man仔 !see you next MANesday！

男人EEETV

13 小時前
對不起。
今個星期的MANesday，沒有影片推出。

真正的原因，我們本來不願提及，
但更不想隱暪，
不想亂作什麼壞電腦的原因推卸。

我們必需向你們坦白。

我們知道，
對上三集相當難看。
內容空洞，道理牽強，
質素低得連自己都不敢重看一次。

在此我們必須承認一個事實，
我們高估了自己。

雖然男人EEETV一星期只是製作一集節目，
但在二十數集後，
我們好像想不出還有什麼Man的事情能做，
沒有新的看法要跟你們分享，
再也不能保持影片質素。

今個星期的影片本來已經拍好，
但實在暪不過自己，
因為真的很難看，
我們不想只為了出片，
然而再一次令你們失望。

我們這三個𡃁仔，
以為只要堅持做便能得到勝利。
可惜，
能力不足的我們，
距離成功還有十萬九千里。

或者，我們要來改變一下。

下星期MANesday的節目，
不會再是挑戰導向，
反而是會讓你們好好認識我們三個𡃁仔。
而第一個介紹給你們認識的，
將會是大家最有興趣的 —
Billy。

再一次說聲，
對不起。
我們辜負了你們一星期的等待。

下個禮拜三，
Billy see you next MANesday！

李萬璣 Smith Billy
2019-06-05

都好既，我都覺近幾集質素係低左，貴精不貴多